元朗西門英才學生吹雞叫人著白衫落yoho 大家一齊公審

玩撚死佢

推

推推

光復元朗
先起佢地底，再上屋光復

該名白痴不代表西英全體同學立場🙄
佢都Cls

順便燒埋間學校

借位

[冷氣軍師]各區逃生巴士線(請幫手補充)

呢間學校 全部都係大陸仔黎

Pish

屌臭雞都要

大陸閪 送都唔要

相由心生

真係臭雞樣

乜加陣36歲都可以讀中學架咩

拆 拆 拆！ 然後一定同你老母講返句「辛苦曬！」

元朗舐共藍屍話打得好

我冇野講

推佢老母閪

收得一個皮就收一個

事主小閨蜜
@__mandy.yws__

屌你 你以為自己好型？

推啦

聽講佢係學校收500蚊幫人出火 之後比人踢左？

發夢聽到

睇左大部分post整理下
而加太多期 好多巴絲打都亂
元朗大家有眼睇 真係黎要人多齊裝先得!

若誓要報仇 727元朗齊上齊落!!!
727吾好再亂！727吾好再亂！

唔該同我搞斷原居民條丁：

[代出] 丁權？唔係無得斷 係有得搞